"Het is één ding," zei ze, op het moment - haar wangen in een gloed - "te hebben heel gezond verstand op een veel voorkomende manier, zoals elk lichaam anders, en als dat zo is om het even wat te zeggen, om te gaan zitten en een brief te schrijven en precies te zeggen wat jij moet, op een korte manier; en nog een, om verzen en charades te schrijven zoals deze Emma had geen sterkere afwijzing van de heer Martin's kunnen wensen proza.
